蝙蝠俠係唔係裝備撚?

有錢就要整裝 RICH MEN!

Batman都係香港人

I AM RICH

Batman都叫有腦打得
Ironman就真係裝備撚

Ironman仲聰明喎

先唔好講邊個聰明d, tony stark無咗套甲基本上係無戰鬥力
但bruce wayne唔著suit以正常人嚟講都仍然好好抽

咁Bruce Wayne 冇裝備都唔會夠天生異稟堆英雄，怪物抽架啦

反而ironman 仲會幫隊友整武器同裝備，由正常人變異能人個隻喎

Ipman 唔洗裝備

我講嘅有腦係戰術智慧

曲抽緊隔離post
樓上個堆返去睇住marvel打j啦

Batman再好打都唔夠班異能人打架啦，但佢d裝備咁易被人拆
Ironman起碼唔會被d卒拆

只講mcu同dceu

超人：「蝙蝠俠係地球上午危險的男人」

Because I'm Batman!

Batman揸埋架車都一定打唔贏Ironman
裝備撚黎講Ironman絕對係一個開外掛既裝備撚

變形俠醫 可以一拳打死蝙蝠俠

batman 唔係有枝bmv
可以一下cut 停所有能源供應咩

batman偵探 ironman科學家 睇你點定義聰明

batman對每一個justice league嘅成員都有整過個plan，係可以確保打傷/打死佢地，而佢地幾乎全部都有超能力或者根本唔係人類。

所以你覺得batman會打唔贏區區一個著左重甲嘅人類？論智商其實大家差唔多，只係bruce用左係謀略，tony用左係科學同發明。

美國隊長個飛隼算唔算

你指真人版？
你睇下邊個拆佢甲先la

你睇佢識臨輸鳩up老母個名贏返轉頭就知佢聰明

唔係 傳說對決後期齊裝捉唔死人

你剩係講mcu同dceu已經對batman唔公平啦
dceu嘅batman已經係50歲大叔，robbin又冇，連小丑都瓜埋。

不過ironman弱點其實都好明顯，你只要打爛中間個arc reactor就可以即刻收佢皮。

但係你要打贏batman首先你要贏到佢個腦，而tony頂多只可以算平手

但ironman 讀連登乞食科engine

如果佢兩個唔用裝備隻抽Ironman 一定輸

其實Ironman都有，而且好有效，詳情可以睇番AXIS。

召喚BABYGROOT

套戲唔使親身上陣，遙控AI去fight，有戰鬥力；
漫畫stark身體有基因改造，同曾經做過絕境病毒改造，身體有一定戰鬥力

ironman科學家，學人打鬥，戰術都未撚識制訂

如果淨係話dceu同mcu就冇得講
兩邊描述無能力者既方向都唔同
ironman好明顯係以一個機器人方式超能力者戰鬥
batman常以人類角色戰鬥 好易有被屌打既場面出面
但漫畫入面既風格就差好遠
淨係講裝備 batman有大把甲 但偏偏九成九都著最薄果件
一件hellbat已經夠曬做代表

兩個都有父幹

咁有錢至少唔係毒撚先

Batman冇錢點上興趣班學格斗
所以錢先係關鍵

真係要講平凡人完全冇改造,冇裝備,冇食藥打針,一定係班特工最勁

BATMAN>>>IRONMAN
DC>>>MARVEL

Dceu嗰個唔覺有漫畫嗰個咁聰明同狡猾

黑寡婦, 鷹人, 都是全靠自己實力加入復仇者

結果反而成日被無視

dump左落海啦

Hulk都打唔贏 渣ga

修練氣當唔當凡人

幾時先有佢地既電影

Batman 其實好陰濕
睇佢打superman 都知佢籌備左好耐

Iron man 打hulk
明明都整套甲專打hulk
都比人打到仆街
當然iron man 係以制服hulk 為主要目的
（係漫畫世界好似係打唔贏？ 理論上hulk 愈打愈有）

但你話iron man 唔夠醒都唔得
因為iron man 根本無好似batman 咁深謀遠慮要殺一個超級英雄

利伸 9up

iron fist

漫畫版內戰柒到喊喎

英雄設計既野去到敵人手先有最大功效（好似係

WHY DID YOU SAY THAT NAME！！！！！！！！！！

邊個勁啲係睇plot同作者架姐，蝙蝠俠作為dc最搵錢既角色，冇能力都要塞啲咩超高iq同武打專家呢啲技能俾佢架啦

個個都係啦

所以咪唔明有乜好拗，你話葉問同黃飛鴻邊個好打啲就話姐，虛構角色想作邊個勁啲都得既又拗黎做乜

Batman係全JL最勁既角色
因為為咗俾佢型 "最弱"勝最強 永遠都會俾Batman嬴
根本就係因果律嚟

你估得佢一個修練氣咩
同埋魔法師都係無基因進化呀，後天意外或改做
咁算唔算凡人呀又？

無計,batman唔殺人,比佢著到ironman咁,一拳打死佢d反派啦

Bvs個時佢無殺人？

漫畫啊傻豬

漫畫佢用hellbat仲好打過超人，再加有d版本會殺人

Barry: What is your superpower?
Bruce: I am rich

蝙蝠俠=不殺,呢個係公認,有D版本還有D版本,唔好咁煩得嗎?

但佢用hellbat仲強過超人
咁驚咩

睇下你點定凡人
我認為唔理佢有冇機因進化都好，有超乎當人既能力都唔算凡人

咁marvel我推舉punisher

魔法（包括chi)算係異能，識用佢就唔係凡人

Ipman連IP都唔洗check

keke batman

Agger

差唔多係最強既凡人

無裝備？

理得你係人定神，殺無赦

個人戰鬥力
應該用無異能的英雄中自己個人戰鬥力最強（with out 裝備）

Batman能力:
挺舉800磅
可以徒手接住綠箭射出的箭
匹敵最好的人類短跑健將
堪比人類十項全能冠軍，水下憋氣5分15秒

布魯斯研修過生物學、物理學、數學、工程學、地理、神學、歷史學等。21歲時獲得犯罪學、法學、計算機、化學、工程學學位。

25歲時他進一步進修獲得生物學、物理學、高級化學和工程學的更高學位。

26歲時，布魯斯學習了法學、醫學、高級計算機工程學

對精神控制和心靈感應有很強抵抗力。他的這種意志的堅定足以使他能夠駕馭綠燈戒指。

精通世界上127種格鬥術：泰拳、拳擊、巴西柔術、以色列格鬥術、桑搏、西斯特瑪、法國踢腿術、摔角、摔跤、自由搏擊、擊劍、菲律賓魔杖、跆拳道、空手道、極真空手道、柔道、合氣道、相撲、忍術、劍道、散打、詠春、截拳道、太極拳、少林功夫和所有流派的中國武術等。他最常使用的格鬥術是泰拳、拳擊、跆拳道、柔道、忍術、巴西柔術的混合體。

同時他也是武器專家，精通世界上所有種類的暗器、冷兵器；此外還是潛行專家，狙擊專家，他的忍術訓練使他的射擊精準度不亞於綠箭。

布魯斯被認為是世界上最好的偵探。他善於觀察、善於研究法律，懂得推理演算，人類直覺在他身上運用的淋漓盡致，一點小線索也能讓他揪出一件大秘密來。

精通多國語言：英語、法語、德語、俄語、意大利語、西班牙語、葡萄牙語、荷蘭語、希臘語、拉丁語、漢語當中的普通話和粵語、日語、韓語、阿拉伯語、希伯來語、印地語、梵語。

講真,佢邊算係凡人

最正係佢破左一班黑幫個巢後會用佢地的錢買裝備，真係物盡其用

你估batman咁懶係用自己錢，d錢咪一樣係窮人身上拎黎

如果冇甲，Tony Stark十條命都唔夠死
Bruce逃脫又勁打交又勁

但係有同一種物資的情況下，tony可以整到更強的裝備

衛斯理黎

意思係中國武術係垃圾

MCU個個呢方面算係咁
btw 終於播啦

雖然大家都係父幹。。
但Batman技能都係自己去學，
Ironman科技有啲都係佢老豆留俾佢
例如Ironman2咁

咁佢都要有物理智識架，唔洗讀書咩講到

呢種叫peak human
以上唔算超能力

tony d甲自己整,batman就自己學武術,兩個除左有錢,無咩共通點,其實無咩好嘈

邊有打到仆街 林尾一鎚打到斷埋片喎 你重睇奧創紀元好喎

睇敵人係咩啦 係d垃圾2打6 batman就贏ironman 但好似今集咁打外星人 淨係d卒仔都打到佢地殘廢

講笑咁講姐
係漫畫勁如batman都只係凡人,某d人,好似Manhattan博士,經過一次意外就變左神
公平咩

其實係

你都on9
女巫無法力仲廢過正常人啦，如果佢長處係整裝備咁你仲講乜廢話。
Tony整咁多AI咁多機械，電影版佢仲造就咗蜘蛛俠。
再講，正常人嚟講好抽=垃圾，英雄有邊個會係正常人，賊都唔會係啦。

Iron man 如果唔係拎住個主角光環
贏個個唔係會佢

睇返能力iron man 實比人打到仆街
係電影先係到吹奏佢

果個係bruce banner設計㗎
係banner第一次憑自己阻止到hulk
個個歸功Tony

就食腦同格鬥黎講
搵美國隊長同蝙蝠俠比會唔會岩啲

Ipman先係宇宙最強

其實係兩個一齊設計,但因為tony受歡迎d,
所以d人咪當套甲9成半係tony設計,半成係banner
甚至直頭無視banner

設定上batman係最好打普通人，只要冇任何超能力或裝備加乘佢最好打。

ironman設定上跟過美隊學格鬥技，算係好打個批未算最好打。

講裝甲batman其實有幾套裝甲比ironman緊屈機，不過故仔平時都係捉下賊仔所以用唔到。

我諗ironman唯一贏到係得邊個有錢同多女呢到。。。。。

Batman啲能力同連登仔啲能力咁似嘅

Batman整d野針對性強過ironman

邊個話batman無超能力 batman有弱智光環，邊個埋身邊個變弱智，無論你可以光速思考、定係有雅典娜嘅智慧，只要同batman一齊，無一倖免都會變成淨係識問問題嘅弱智

屌你老母唔同公司

上氣，模仿大師，沈貴

Batman真名叫衛斯理

究竟綠箭俠勁啲定係鷹眼勁啲？ 買屎窟求解

Iron man 出第一集之後
Marvel已經當左佢係親生仔
無iron man 移家marvel 仲係到on99出漫畫
拍啲戲隨時無人睇

如果真係要講marvel 咁耐以黎既親生仔
蜘蛛仔都算係數一數二

Batman 7點智力3點力量
Ironman 10點智力

一個係戰術大師，一個係科學家，點樣比較邊個智力高低呀

即係等於要孫子vs亞里士多德，薩美爾vs愛恩斯坦

都唔知有乜好比

綠箭勁啲
因為有個人劇集

劇根本係半個batman

蠢人先會用拳頭打交

單講電影，計美隊都未到佢啦
講影響力，講親生仔。睇下漫畫，遊戲，電影，週邊。邊個出得多就知

玩具一定係ironman最多
又炒得又賣得
同人合作 又得

Gifted vs Super-genius

親生仔一定係Spidey
Iron Man帶起MCU之後先開始得寵，但Spidey繼續保持不下於Iron Man嘅地位

三個之中得沈貴算係凡人

一向做英雄都係，有錢靠科技，無錢靠變異。

鷹眼

拎我同tony stark比

同意

呢個post幾好笑

蝙蝠俠被佢隊友笑廢
點樣抬起頭做大佬

Batman 同 Ironman 其實都係成套漫畫嘅核心人物

冇Batman 就唔會有 Justice Ledge
冇Iron Man 就唔會有 Avengers

Batman係係Justice Ledge 入面唯一一個冇特異功能嘅凡人
Iron Man 都係Avengers入面唯一一個冇特異功能嘅凡人

Batman 永遠都有無限計劃掌控戰場局面
就算Justice Ledge成員唔受控制 Batman都可以一挑全體 (Tower of Babel)
因為Batman知道Justice Ledge成員入面每個人嘅弱點

Iron Man 都係有無限計劃掌控戰場局面
Iron Man都有計劃可以挑Avengers成員 (Hulkbuster Thorbuster)
以個人能力設計裝甲對抗其他英雄
甚至嘗試掌控所有英雄嘅弱點 (Anti Spider Sense, Iron Man vs Sentry)
只係Hulk同Thor基本唔會有弱點 只會遇強愈強
而且Iron Man 甚至可以預知重大事件發生而係呢啲事件發生之前嘗試阻止 (The Illuminati)

一個利用弱點 一個預計敵人能力 其實兩個人物嘅設定係佢地各自嘅世界係差唔多

btw 上面話Iron Man廢果啲可以睇吓呢條link:

Iron Man. 核心人物. OK

上面講到蝙蝠俠識咁多格鬥技能 咁好抽 但佢打拜恩都係不停左直拳右直拳

tdk系列既batman,比十個爛仔圍都未必打得贏啦
如果你玩過Arkham系列,你就唔會覺得batman格鬥廢

自殺小隊平時係威係勢,撞到batman都只可以走佬

黑暗騎士好似同小醜55波

無追開漫畫, 得閒先睇幾期

電影入面
Tony 就明顥係世界大富豪咁要咩有咩, 有幾時見佢打大佬玩 hit & run, 正面駁火都仲得
Bruce 就好似大陸D土豪, 個省入面就係威係勢, 以為自己好勁, 行遠小小都要屌住走, 同D大陸佬一樣剩係識講 i am rich, 睇完 JL 真係火撚滾

真係咁強
Civil war就搞掂左Captain America la

其實tony stark 識詠春

Batman個父幹只係一個城市
Ironman個父幹係一個美國嘅電力供應/武器開發etc.

Iron Man係M記入面係二線角色嚟㗎咋 當年電影爆紅前啲友仔話出埋啲二打六角色無人識，爆紅係一個奇蹟嚟。

ironman d裝備自己研發
batman淨係出錢搵人整

係咁講tony無左件甲就乜撚都唔係

明明人地就係知道件甲先係本體，所以研發好撚多個verson去彌補缺點，你就死都要話佢無左件甲點點點

其實iron man本身體質比平常人勁
起碼崖到Captain Marvel 一下重擊

如果HULK唔識發嬲仲廢

蜘蛛俠1962年出現，2011年最受歡迎英雄排第三
Ironman1963年出現，2011年最受歡迎英雄排第十二
美國隊長1961年出現，2011年最受歡迎英雄排第六
ironman論年資，論人氣一直以黎都係普通

冇人理套hellbat甲

有無睇過ironman3？無裝都可以好好利用phy去打死d異能人wow